地鐵、露出、乳頭

你考我眼力呀？

唔知自己睇咗啲咩

其實粉紅色架